【車cam直擊】油麻地中年漢捱的士撞 彈飛10米外墮地昏迷

最後一日都要 麥可.gif

抵

呢D廢中廢老真係見得唔少
衝紅燈都仲要慢慢行
博人唔敢撞佢

抵囉 希望係藍屍